女仔做地盤係咪好難識仔?

有女仔FD做地盤，搵到吓錢
但一同D男仔FD講自己做地盤都會比人....
除左本身地盤入面D男人外，係咪好難識到其他仔?

信我，識唔到嘅原因唔係因為你做地盤 ......

做地盤嘅咩先？

好撚型喎女仔做地盤
錢賺得又多

Btw遇過最辛苦嘅嘢係咩

哈哈哈哈哈

普通樣係地盤都日日俾仔圍啊

陳冠希.jpg

日日要陪老總, 個閪有d痛

地盤入面欣宜都變公主喎
如果連地盤佬都唔要.....

咪係 18到58都變曬厹啦啲呀叔最興講咸濕笑話撩啲site clerk架啦

不如識下我

絲打識唔識人肉打椿機
女上

你講笑咋

成個地盤都係仔

唔會，過黎識我

豬閪都變貂蟬既地方都識唔到仔？you kidding me?

男女比例 10000:1 既地方, 都識唔仔

都幾肯定你既朋友 一係TB樣, 一係樣衰過欣宜

識唔到係恐怖級

屌，你唔好咁直接好唔好？

做地盤啲咩先
好多範疇喎

曾志偉.jpg

見過五十歲燒焊女師傅同時有三個男師傅想溝佢仲要有老公有生過仔
個呀姐唔想理佢地，但我睇佢地支那微信對話睇到我想嘔，啲男好撚癲
後尾呀姐頂唔順唔撈
我舊公司同事黎

做雞易識d

個樣一定....